係咪人人心入面都有一個放唔低嘅人

全都怪我 不該沉默時沉默 該勇敢時軟弱
如果不是我 誤會自己灑脫 讓我們難過
可當初的你 和現在的我 假如重來過

覺得係辜負咗一個人

錯的時間對的人，人生總有一個

明明大家都對大家有feel 但故事的最後妳好像還是說了拜拜

時間會沖淡 但真係淨係沖淡 d積始終係到

只能錯過

有...

冇 唔珍惜我嘅人都係垃圾唔值得留念

臭雞